Title: नए डेबियन डेवलपर्स और मेंटेनर्स (जनवरी और फ़रवरी 2023)
Slug: new-developers-2023-02
Date: 2023-03-22 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: hi-IN
Translator: Yashraj Moghe
Status: published

पिछले दो महीनों में निम्नलिखित सहायकों को उनका डेबियन डेवलपर अकाउंट मिला:

* Sahil Dhiman (sahil)
* Jakub Ružička (jru)

और निम्नलिखित को डेबियन मेंटेनर का स्थान दिया गया हैं:

* Josenilson Ferreira da Silva
* Ileana Dumitrescu
* Douglas Kosovic
* Israel Galadima
* Timothy Pearson
* Blake Lee
* Vasyl Gello
* Joachim Zobel
* Amin Bandali

इन्हें बधाईयाँ!
